# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-09 14:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:93
#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:129
msgid "User not in this classroom"
msgstr "該使用者不再這個教室"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:95
#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:131
msgid "User already added"
msgstr "已經加入該帳號"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:110
#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:144
msgid "Cannot find specified user"
msgstr "找不到指定的使用者"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:242
msgid "Classroom not yours"
msgstr "你有教室的擁有權"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:244
msgid "No such classroom"
msgstr "沒有指定的教室"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:313
msgid "incorrect username"
msgstr "錯誤的使用者名"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:360
msgid "verification failed"
msgstr "認證失敗"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:516
msgid "Max number of class created reached"
msgstr "你已經達到最大班級創造數"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:522
msgid "class already created"
msgstr "該教室已經存在"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:527
msgid "Invalid class name"
msgstr "無效的教室名"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:572
msgid "Class already joined"
msgstr "已經加入該教室"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:584
msgid "class not exist"
msgstr "教室不存在"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:586
msgid "Invalid classid or password"
msgstr "錯誤的教室名或密碼"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:616
msgid "The classroom is yours. To leave, go into your class and delete it."
msgstr "這是你創建的教室。如果要離開，嘗試刪除教室。"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:622
msgid "Invalid selection"
msgstr "指定教室無效"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:669
#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:671
msgid "Group size not a natural number"
msgstr "組別大小不是正整數"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:678
#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:680
msgid "reward and punish values should be positive integers"
msgstr "心情加扣分權重必須是正整數"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:683
msgid "Group size exceeds the total amount of people"
msgstr "組別大小超過總人數"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:690
msgid "class size exceeds 15 people"
msgstr "教室人數超過15人"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:700
msgid "Did not specify a valid algorithm"
msgstr "沒有設定有效的演算法"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:705
msgid "Invalid group size"
msgstr "單組人數: "

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:725
msgid "invalid characters"
msgstr "無效的字母"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:736
msgid "user already exists"
msgstr "帳號名已經存在"

#: grouping_serv/apps/accounts/views.py:749
msgid "Your password must contain at least 8 characters"
msgstr "你的密碼長度必須長於八個字母"

#: grouping_serv/settings.py:167
msgid "English"
msgstr "英文"

#: grouping_serv/settings.py:168
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: grouping_serv/templates/404.html:12
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#: grouping_serv/templates/404.html:16
msgid "Sorry! the page is not found on the server"
msgstr "這個網址不存在"

#: grouping_serv/templates/404.html:18 grouping_serv/templates/500.html:18
#: grouping_serv/templates/error.html:16
msgid "Return to home"
msgstr "回到首頁"

#: grouping_serv/templates/500.html:12
msgid "Oops"
msgstr "抱歉！"

#: grouping_serv/templates/500.html:16
msgid "Sorry! It's not your problem!"
msgstr "抱歉，這不是你的問題！"

#: grouping_serv/templates/about.html:4 grouping_serv/templates/navbar.html:14
#: grouping_serv/templates/navbar.html:16
msgid "About"
msgstr "關於"

#: grouping_serv/templates/about.html:17
msgid "Creator"
msgstr "創作者"

#: grouping_serv/templates/about.html:34
msgid "Who am I"
msgstr "關於我"

#: grouping_serv/templates/about.html:36
msgid ""
"\n"
"  I am a passionate developer who likes to make interesting projects. I am "
"interested in cybersecurity, automations, \n"
"  and various computer science related fields. Once being a middle school "
"student, I was oppressed by the brutality\n"
"  of free group division in class. I could not choose my groupmates since I "
"lacked social skills so everyone \n"
"  indirectly \"choose\" my groupmate for me. I made this website to solve "
"this problem.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  我是名熱忱於興趣的開發者，喜歡研究資訊安全、做電腦自動化專題，等等關於電腦科學的領域。\n "
"  我曾是名國中學生，被自由分組的殘酷所壓迫。因為較弱的社交能力，我曾沒有辦法選擇我的組員。\n"
"  別人一度間接「選擇」了我的組員，所以我做了這個網站已嘗試解決分組的不公。\n"
"  "

#: grouping_serv/templates/about.html:44
msgid "What is the website created for"
msgstr "這個網站要達成什麼"

#: grouping_serv/templates/about.html:46
msgid ""
"\n"
"  Making groups in the classroom has many benefits. But it could turn into a "
"disaster. \n"
"  The process of searching teammates solely by social skills is brutal and "
"sacrificial. \n"
"  Most strategies enhanced social stratification and discrimination in the "
"classroom.\n"
"\n"
"  You cannot swing a home run without hitting the sweet spot, no matter how "
"hard you hit. \n"
"  The website attempts to find the sweet spot. The algorithm considers "
"likeness and dis-likeness, \n"
"  targets for overall happiness and/or fairness, and then finds the "
"optimized result. Therefore,\n"
"  the website intends to maximize the social interest in grouping.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"  教室的分組活動固然有好處，但是有可能會變成一場災難。\n"
"  只用社交技巧來決定組員非常的殘酷，而且是具有犧牲性的\n"
"  現存的大部分分組的方式都會加深班中的分層與歧視。\n"
"\n"
"  無論力道，沒有擊中甜蜜點，不可能擊出全壘打。\n"
"  這個網站就是要來找分組的甜蜜點。考慮進每位成員對其他組員的喜好，\n"
"  針對整體的滿意度與公平性，找出最優的分組方式，\n"
"  藉此最大化分組的社群利益。\n"
"  "

#: grouping_serv/templates/about.html:60
msgid "Combination Selection Algorithm"
msgstr "組合挑選分組法"

#: grouping_serv/templates/about.html:62 grouping_serv/templates/about.html:74
msgid ""
"The website collects data of favored and unfavored groups from each "
"classroom user"
msgstr "此網站搜集學生對其他同學的喜好"

#: grouping_serv/templates/about.html:63 grouping_serv/templates/about.html:75
msgid "and form a datastructure: {user: [[favored], [unfavored]]}"
msgstr "，生成一個資料結構: {user: [[favored], [unfavored]]}。"

#: grouping_serv/templates/about.html:64
msgid ""
"the program calculates all possibility of grouping of every member in a class"
msgstr "程式接著計算所有學生分組的組合。"

#: grouping_serv/templates/about.html:65 grouping_serv/templates/about.html:77
msgid "Hapiness calculation"
msgstr "滿意度計算機制"

#: grouping_serv/templates/about.html:67 grouping_serv/templates/about.html:79
msgid ""
"In each group, if one person is grouped with his/her favored person, overall "
"happiness of the group +1,"
msgstr "在每組中，如果一個組員與他喜歡的同學在一組，該組的滿意度+1。"

#: grouping_serv/templates/about.html:68 grouping_serv/templates/about.html:80
msgid "if grouped with unfavored person, overall happiness of the group -1."
msgstr "如果一個組員與他較為合不來的同學在一組，該組的滿意度-1。"

#: grouping_serv/templates/about.html:69
msgid "The unhappiest group in each case is measured and stored in a list A,"
msgstr "在每個組合中滿意度最低的分數會被記錄到列表A中，"

#: grouping_serv/templates/about.html:70
msgid ""
"the algorithm finally select the case with greatest corresponding value in "
"list A."
msgstr "演算法最後把列表A的最大值選出，對應該值的組別。"

#: grouping_serv/templates/about.html:73
msgid "Regression Algorithm"
msgstr "回歸演算法"

#: grouping_serv/templates/about.html:76
msgid ""
"The program first create a randomized grouping case, and the program finds "
"the most unhappy group and change the member from the group with other "
"groups randomly. If the score of the most unhappy group exceeds the record, "
"then set it as the current record. If the program cannot beat the record "
"with a fixed attempts, the program will return the record."
msgstr ""
"程式首先隨機生成一個分組，然後找出最不開心的一組並把其成員用其他組的成員隨機"
"替換。如果最不開心的一組的心情分高於最高紀錄，將會把此分數和分組設為最高紀"
"錄，如果這個程式無法再依定的次數內打破紀錄，將會回傳最高紀錄了分組。"

#: grouping_serv/templates/about.html:82
msgid "Similarities and Differences"
msgstr "相同與不同處"

#: grouping_serv/templates/about.html:83
msgid "Similarities"
msgstr "相同處"

#: grouping_serv/templates/about.html:83
msgid "1. The parameters of both algorithms are the same"
msgstr "1. 可設定的參數都一樣"

#: grouping_serv/templates/about.html:84
msgid "Differences"
msgstr "不同處"

#: grouping_serv/templates/about.html:85
msgid ""
"1. Since combination selection algorithm would actually enumerate all "
"possibilities of grouping, the grouping process would be significantly "
"slower when class size is about 15. Therefore, the website limits the usage "
"of this algorithm for classes with more than 15 people. However, regression "
"algorithm has fixed complexity, thus it is capable of running in larger "
"classes."
msgstr ""
"1. 因為組合挑選分組法將會列舉出所有分組的可能，所以計算時間將會在15人分組時嚴"
"重增加，所以系統只開放15人或以下分組時使用此演算法。然而，回歸演算法擁有固定"
"的複雜度，所以可以在更大的教室裡使用。"

#: grouping_serv/templates/about.html:85
msgid ""
"2. Combination selection algorithm separates the remainders as a new group, "
"but regression algorithm joins the left over members to existing groups. "
"That is because, to improve overall experience while using this website, the "
"computation must be as fast as possible. Since combination selection "
"algorithm has a complexity growing rapidly as class size grows, it puts "
"pressure on the time for computation. If the complexity is further "
"multiplied with the complexity of assigning remaining members to existing "
"groups, it will decrease the user experience and take away the conveniency "
"of the website."
msgstr ""
"2. 組合挑選分組法會把剩餘的成員編成一組，但是回歸演算法會把剩餘的成員加入其他"
"組中。因為，為了提升使用體驗，計算必續越快越好。因為組合挑選分組法將會有龐大"
"的複雜度，如果又乘以分配剩餘成員的複雜度，將會降低使用體驗以及使這網站不方便"
"使用。"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:5
msgid "Classes"
msgstr "教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:14
msgid "Your Classrooms"
msgstr "您的教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:17
msgid "Joined classes"
msgstr "已加入的教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:30
msgid "There is no classroom you have joined"
msgstr "你沒有加入的教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:34
#: grouping_serv/templates/accounts/edit.html:4
#: grouping_serv/templates/accounts/join.html:4
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:36
msgid "Created classes"
msgstr "已創建的教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:41
msgid "Nothing created"
msgstr "沒有創造的教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:46
msgid "create"
msgstr "創造"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:67
msgid "User setting"
msgstr "使用者設定"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:68
msgid "Change user data"
msgstr "更改使用者資訊"

#: grouping_serv/templates/accounts/classrooms.html:68
#: grouping_serv/templates/accounts/signout.html:7
#: grouping_serv/templates/accounts/signout.html:13
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳號"

#: grouping_serv/templates/accounts/comb_compute.html:5
msgid "Computed results"
msgstr "計算結果"

#: grouping_serv/templates/accounts/comb_compute.html:9
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: grouping_serv/templates/accounts/comb_compute.html:13
msgid "No results"
msgstr "沒有結果"

#: grouping_serv/templates/accounts/comb_compute.html:18
msgid "Group"
msgstr "組"

#: grouping_serv/templates/accounts/create.html:4
#: grouping_serv/templates/accounts/create.html:8
msgid "Create"
msgstr "創造"

#: grouping_serv/templates/accounts/create.html:13
msgid "Create classroom"
msgstr "創建教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/create.html:14
#: grouping_serv/templates/accounts/join.html:14
#: grouping_serv/templates/accounts/join.html:20
msgid "Classid"
msgstr "教室名"

#: grouping_serv/templates/accounts/danger.html:4
msgid "Danger zone"
msgstr "危險區域"

#: grouping_serv/templates/accounts/danger.html:7
#: grouping_serv/templates/accounts/danger.html:14
msgid "Delete class"
msgstr "刪除教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/danger.html:11
#: grouping_serv/templates/accounts/signout.html:10
msgid "Enter your username to confirm"
msgstr "輸入您的帳號名已做確認"

#: grouping_serv/templates/accounts/edit.html:7
#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:18
msgid "Edit permissions"
msgstr "編輯權限"

#: grouping_serv/templates/accounts/edit.html:9
msgid "Joined users"
msgstr "已加入的學生"

#: grouping_serv/templates/accounts/edit.html:11
msgid "Kick user: "
msgstr "踢除學生"

#: grouping_serv/templates/accounts/edit.html:15
msgid "Kick"
msgstr "踢除"

#: grouping_serv/templates/accounts/edit.html:21
msgid "Generate a new class passcode"
msgstr "生成一個全新的加入碼"

#: grouping_serv/templates/accounts/edit.html:28
msgid "Danger Zone"
msgstr "危險區域"

#: grouping_serv/templates/accounts/join.html:8
msgid "Manage your class"
msgstr "管理您的教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/join.html:13
msgid "Join classroom"
msgstr "加入教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/join.html:16
msgid "Class password"
msgstr "加入碼: "

#: grouping_serv/templates/accounts/join.html:18
msgid "JOIN"
msgstr "加入"

#: grouping_serv/templates/accounts/join.html:19
msgid "Leave classroom"
msgstr "離開教室"

#: grouping_serv/templates/accounts/join.html:22
msgid "LEAVE"
msgstr "離開"

#: grouping_serv/templates/accounts/list.html:3
#: grouping_serv/templates/accounts/list.html:6
msgid "Available users"
msgstr "已加入的學生"

#: grouping_serv/templates/accounts/list.html:15
msgid "< Back"
msgstr "< 上一頁"

#: grouping_serv/templates/accounts/login.html:4
#: grouping_serv/templates/accounts/login.html:6
#: grouping_serv/templates/accounts/login.html:15
#: grouping_serv/templates/navbar.html:27
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: grouping_serv/templates/accounts/login.html:9
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱"

#: grouping_serv/templates/accounts/login.html:10
msgid "Password:"
msgstr "使用者密碼"

#: grouping_serv/templates/accounts/login.html:13
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "你的帳號和密碼不吻合，請再試一次。"

#: grouping_serv/templates/accounts/man/classrooms_man.html:150
msgid "Guide"
msgstr "教程"

#: grouping_serv/templates/accounts/man/classrooms_man.html:158
msgid ""
"This is a page helping you manage your classrooms, join classrooms as a "
"student, and edit your profile."
msgstr "這是個教室管理，加入教室，以及編輯個人檔案的頁面。"

#: grouping_serv/templates/accounts/man/classrooms_man.html:159
msgid "How is the classification of student and teacher work?"
msgstr "如何分別學生和老師？"

#: grouping_serv/templates/accounts/man/classrooms_man.html:160
msgid "As you create a class, you are the teacher in the class."
msgstr "如果你創造了一個教室，你會成為該教室的老師。"

#: grouping_serv/templates/accounts/man/classrooms_man.html:161
msgid "On the other hand, if you join a class, you are a student in the class."
msgstr "相反的，如果你加入了一個教室，你便是該教室的學生。"

#: grouping_serv/templates/accounts/man/classrooms_man.html:166
msgid "About the website"
msgstr "關於這個網站"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:16
msgid "Class password:"
msgstr "加入碼: "

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:19
#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:141
msgid "available usernames"
msgstr "已加入的學生"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:20
msgid "Grouping"
msgstr "分組"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:27
msgid "Grouping algorithm (see about page for more info)"
msgstr "分組演算法（詳情請見「關於」頁面）"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:30
msgid "combination selection (slow but accurate)"
msgstr "組合挑選分組法（慢但準確）"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:31
msgid "regression algorithm (fast but less accurate)"
msgstr "回歸演算法（快但不完全準確）"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:36
msgid "Add remaining member in existing groups"
msgstr "把剩餘的成員加入已存在的組別"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:39
msgid "Group size: "
msgstr "單組人數: "

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:40
msgid "compute"
msgstr "計算"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:41
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:42
msgid "Alter reward and punishment values"
msgstr "改變心情加扣分權重"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:43
msgid "Score added for each people being with a desired groupmate: "
msgstr "每個人與自己想要的組員在同組時加的分數： "

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:47
msgid "Score deducted for each people being with an undesired groupmate: "
msgstr "每個人與自己不想要的組員在同組時扣的分數： "

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:51
msgid "Group filter: (Optional)"
msgstr "結果過濾（非必填，填入不宜同組的學生）"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:55
#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:76
msgid " Not with "
msgstr " 不和 "

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:59
msgid "ADD RULE"
msgstr "新增規則"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:114
msgid " favored: "
msgstr "喜好的："

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:128
msgid " unfavored: "
msgstr "不喜好的："

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:142
msgid "Add data"
msgstr "加入資料"

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:146
#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:157
msgid "Favored"
msgstr "喜好的："

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:148
#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:159
msgid "Unfavored"
msgstr "不喜好的："

#: grouping_serv/templates/accounts/profile.html:153
msgid "Remove data"
msgstr "刪除資料"

#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:4
#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:8
msgid "Settings"
msgstr "使用者設定"

#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:17
msgid "Retype password does not match with the new password"
msgstr "重複輸入的密碼不吻合"

#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:30
msgid "Change username"
msgstr "改變帳號名"

#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:34
#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:48
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:36
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:37
msgid "Original password"
msgstr "舊密碼"

#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:41
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: grouping_serv/templates/accounts/setting.html:43
msgid "Retype password"
msgstr "重新輸入新密碼"

#: grouping_serv/templates/accounts/signup.html:4
#: grouping_serv/templates/accounts/signup.html:6
#: grouping_serv/templates/accounts/signup.html:21
#: grouping_serv/templates/navbar.html:29
#: grouping_serv/templates/navbar.html:31
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: grouping_serv/templates/error.html:11
msgid "Something's wrong"
msgstr "有些問題"

#: grouping_serv/templates/index.html:5
msgid "home"
msgstr "首頁"

#: grouping_serv/templates/index.html:11
msgid "Grouping Optimizer"
msgstr "分組優化"

#: grouping_serv/templates/index.html:14
msgid "A website with algorithm to assist grouping"
msgstr "優化分組的演算法網站"

#: grouping_serv/templates/index.html:16
msgid "Number of users:"
msgstr "已註冊的人數"

#: grouping_serv/templates/index.html:19
msgid "Convenient"
msgstr "方便性"

#: grouping_serv/templates/index.html:20
msgid ""
"Just input the group size and press a single button, groups can be generated"
msgstr "只需要設定組別大小，並可生成組別"

#: grouping_serv/templates/index.html:35
msgid "Accurate"
msgstr "準確性"

#: grouping_serv/templates/index.html:37
msgid "Iterate all conbinations of grouping, and select the favorable results"
msgstr "計算所有的組合，從中選取最佳結果"

#: grouping_serv/templates/index.html:38
msgid "Optimization"
msgstr "優化演算法"

#: grouping_serv/templates/index.html:40
msgid "Randomness"
msgstr "隨機選取"

#: grouping_serv/templates/index.html:41
msgid "Add variety in generated results"
msgstr "在優化組別中隨機挑選"

#: grouping_serv/templates/navbar.html:9 grouping_serv/templates/navbar.html:11
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: grouping_serv/templates/navbar.html:25
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ " I found a problem in real life grouping algorithms. I noticed that most "
#~ "man-made\n"
#~ "grouping algorithms are not optimized. There are these types of "
#~ "algorithms in common:\n"
#~ "  "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "我從現在經常使用的分組法發現了問題。我發現大多數分組法並沒有辦法產生優化的"
#~ "分組結果。這些分組法被經常使用：\n"
#~ "  "

#~ msgid "Free grouping:"
#~ msgstr "自由分組"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "In this case, everyone is allowed to choose their groupmates by "
#~ "themselves.\n"
#~ "Since everyone want to be happy, they choose according to their "
#~ "favorites.\n"
#~ "However, this caused several groups to be happy while the leftover "
#~ "remainings are unhappy.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "在這個情況，所有人都可以選擇自己想要的組員。\n"
#~ "因為大家都想滿足自己的欲望，他們選擇自己最喜歡的組員。\n"
#~ "然而，這將造成些許組別的快樂建立在剩餘組員的不快樂上。\n"

#~ msgid "Randomized group"
#~ msgstr "隨機分組"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "In this case, the happiness of each group is random, and unable to make "
#~ "the unhappiest group happier.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "在這個情況，組別的滿意度市隨機的，因此無法有效提昇最低滿意度。\n"

#~ msgid "Sorry! The action is not allowed"
#~ msgstr "很抱歉！這個行為是不允許的！"
